[性感後防]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1040]

冇人開post?

更ching 唔開

Lm

搶咗先知開唔到多一個

港超聯】曼聯青訓產品勢投愉園 曾做地盤靠拉舒福特一番話重生

繼世界盃金球獎得主科蘭在2017/18年度球季加盟香港超級聯賽球隊傑志之後，再有前曼聯球員征戰港超。

有外國中介公司透露，一名曼聯青訓系統出身的中場球員，將會轉投本地老牌球會愉園。

港超聯下季有望在10月底至11月開鑼，各路大軍開始招兵買馬，為組軍做好準備。本地老牌球會愉園在2019/20年球季中暫排榜尾，昨日球隊在社交網站宣布將有外援加盟，卻僅透露該球員已申請工作證及抵港，並正接受強制隔離。

外國經理人爆料 IG透露新援行蹤

雖然愉園保持神秘，未有公開新兵詳細資料，但就留下一句hashtag「#圖有玄機」。有網民就發現該圖的背景，正是曼聯主場奧脫福。

外國足球中介公司「433 Football Management」早於7月爆料，指曼聯青訓產品、現年23歲的查理史葛（Charlie Scott）已跟港超愉園簽下一紙合約。兩者不謀兩合，記者昨晚翻看查理史葛的Instagram帳號，發現他在個人介紹中顯示自己的下一站是香港，惟今早相關句字已被刪去。

查理史葛Instagram帳號自介中一度顯示自己的下一站是香港，但相關句字已被刪走（IG@_charliescottt）

6歲加入紅魔青訓 跟拉舒福特做隊友

1997年出生的查理史葛年僅6歲就加入曼聯青訓系統，曾跟現已升上「紅魔鬼」一隊的前鋒拉舒福特（Marcus Rashford）、守將科素文沙（Timothy Fosu-Mensah）以及中場悍將麥湯米尼（Scott McTominay）做隊友。

這位英格蘭籍中場兩年前被外借到蘇超球隊咸美頓（Hamilton Academical F.C.），半季間僅兩度披甲，他季尾重返曼聯後隨即被放棄，轉投英格蘭第五級聯賽球隊艾川查姆（Altrincham F.C.）。他轉投愉園前，正效力英格蘭第八級聯賽的紐卡素城（Newcastle Town F.C.）。

被曼聯放棄跌至谷底 靠好友一番話重生

兩年間由紅魔青訓淪落到低組別聯賽的業餘球員，查理史葛的經歷令英國傳媒亦感興趣。他今年接受《太陽報》訪問，揭露自己在離開曼聯後一度陷入抑鬱，更因飲酒、賭博而花光積蓄，「我將成為球星的機會糟蹋了，我覺得外界把我跟失敗劃上等號。即使人們不是真的這樣想，我卻被這想法纏繞着。」

他透露有不少身邊人開解自己，包括多年好友拉舒福特。兩人至今仍透過短訊保持聯絡，「他會關心我的近況，而我每星期也會跟他碰面。他很有同情心、經常安慰我：『真不明白為何你會走到這一步』。」

查理史葛在拉舒福特等好友鼓勵下，堅持再追逐職業足球夢，今夏終加盟愉園。（Twitter＠ManUtd）

在拉舒福特鼓勵下，查理史葛再發奮向上，去年底考獲合資格牌照，每早5時半出發到離家50公里外的地盤工作，一邊謀生一邊追逐足球夢。直至今夏，他終獲愉園開出職業合同，以「外援」身份來港征戰另一舞台。

p牌

原來尋晚開完今日會開唔到

James Cooper believes it could be a busy day at Old Trafford:

"Telles? yes. Cavani? yes. There could be more incomings at Manchester United today." #mufc #mujournal

[Sky]

屎波走未呀？

Sancho 為曼去到罷工呢一步 屌木狗拿拿聲啦 唔好要人難做得唔得 屌佢老味

再po 過大碌個twit 先

睇嚟last deal係丹比利

希望可以快撚啲甩P啦屌
下下開po要計嚟計去

他透露有不少身邊人開解自己，包括多年好友拉舒福特。兩人至今仍透過短訊保持聯絡，「他會關心我的近況，而我每星期也會跟他碰面。他很有同情心、經常安慰我：『真不明白為何你會走到這一步』。」

福狗

應該係 丹比利唔走 Depay無得黎

係咪Alex Telles?

買咩人都無用，正正經經買兩隻獅子大笨象轉型做馬戲團算啦

嗰個烏拉圭幻幻?

傻福轉行做社工算啦

telles 睇下防守勁唔勁
如果失位，麥狗左邊死得仲快

查理史葛 who?

Could be more incoming
Sancho confirmed

唔知係佢定Telles

1997年出生的查理史葛年僅6歲就加入曼聯青訓系統，曾跟現已升上「紅魔鬼」一隊的前鋒拉舒福特（Marcus Rashford）、守將科素文沙（Timothy Fosu-Mensah）以及中場悍將麥湯米尼（Scott McTominay）做隊友。

希望大佬學成歸來

倒數9個鐘

聽朝6:00先完

福狗不如轉行

歡迎來到奇妙世界

咁樣買唔到的話
木狗你叫d 保安 24小時保護你都得

而家買到人都冇咩感覺
咪至多由降班區上番中游

做社工/議員應該幾有前途

而家shaw 咪又係瘋狂失位 最多無分別
寄望telles攻得

肯定買唔到
出咩價都會reject

而家只係踢咗3場 只要剩低嘅賽事...

#mufc have accepted AS Roma’s latest €15m offer for Chris Smalling. #udlatest [@cmdotcom]

p牌仔

俾我係多仔即係加多20M, 你咪慢慢加價bid 囉

成日話咩8月10號係deadline 但係Fabrizio 都話冇咩deadline 你比夠120m euros 就帶得走sancho

班垃圾panic 了

Goodbye and thank you Mike Smalling

到左

如果今晚簽到人，係咪大約8，9點有消息

露出半個龜頭點認

Goodbye Mike Maldini

10-12點

人地已經一早做緊

Fab過埋今晚可以休息下了

今晚等睇一字排開

瞓醒唔覆我msg
但有時間開狗竇post囉

係咪今晚cavani dembele telles 一字排開

重點係連仔整得太遲，同木狗做嘢效率1撚樣

其實條防線點解會變到咁差
明明上季都係哥班人但冇咁柒㗎

垃圾連咁都走唔到 咁轉去肥佬度把撚呀？

諗好下個名未？

普巴復出囉咁簡單
上季普巴成年無踢咁濟

我轉迷BW

續份肥約

得路邦迪同史邦沙

迷普不願接受事實

今年一來防線感覺前咗，兩邊無人守第一點，下下俾對方拎波先再防

最大問題係普巴，佢中場係不設防

唔知點解今季好鐘意縮左右閘入去

中間麥龜造波又多咗, 就算唔大腳清都可以交俾馬迪普巴架下話

你改名好似會無左個emoji

Sancho

呢樣真 我唔睇

咪再買d當紅球星害9人啦
支持Sancho咪撚黎 係多仔拍住夏蘭特 更上一層樓既機會仲大

起身未啊 木狗 屌你老母

簽重要位置未啊 是彈交人就護級啦

Highline 防守開始出事

迪比明朗化 姐係dem要perm deal?

好on9 無啦啦係到jer lunch gor

簽到切柒啦

佳仔指揮防守super

咒空難仲走入嚟做咩

請不要消失希望

應該係telles
成個關楚耀咁

曼聯還沒有輸光

切邊條先

大後備lovern賣到12m,意甲正選料smalling都係賣多丁水咁多仲好似想借文西嚟做贈品
人地d垃圾件件十幾m起跳
木狗買人做大水魚，賣人借人又要貼錢
做ibanker做到講數咁差都仲咁穩個位

曼聯仍未有曙光

曼聯還是有佳仔

從來冇又點會消失

panic sell

條眉唔太似

木狗淨係識shut up and take my money

支持有價好賣，拎筆錢續史摩寧好過350k

dembele真係40m-50m簽到，就算鳩數簽埋啦，唔撚用分分鐘又派息派埋比格狗(好似)(鳩up)

角度問題 眉型都係尾部微彎

賣乜春 都完約

option +1

早幾日叫9m
木狗又然

迪比去巴塞
曼聯係咪有錢收？

讀心術：我係咪上咗賊車

木狗會full pay，宜罷明is PigLeg Buy

使乜轉，靴走左都大把人仲迷緊

你講空難全隊死曬有咩唔好先？

要不是屎波踢得好
曼聯班垃圾係意甲就無市場 連清都無機會
笑撚死。 反史摩班傻撚幾時出黎面對？

就算木狗出價108m, meet到多仔個asking price, 但係呢一刻我都好撚想多仔唔賣 or 加價撚鳩木狗

Another one?

吓 要講都講羊隊長先啦

本季最高薪價出售

比啲掌聲 👏🏻

咁係史摩去意甲發展先
不過要做樣板，應該都係渣古最出色
歐霸最佳球員
雖然決賽時入球靚波

Sunderland till I die 買grigg咁
叫3m都要俾

多仔就算肯買都要sancho 肯黎, 場場讓幾球點踢

人地都做到出曬面 木狗仲唔醒水

sancho 暗牙底叫多狗不如reject 算

禁不如多謝乾地
無佢邊有人買曼聯棄將

多謝佢捨己為球會(多個位做登記)

醒水有乜用講左唔賣

Rejected by Dort

人工多咁多
踢得屎 都唔夠隊長屎
份工幾爽

之前係布魯士，以家係干地，認真唔話得

賣到1x m 好多架啦 對曼黎講

一早出價就買到啦 仆街木狗 依家應該會轉傾dembele

咁都上到榜

好似話右翼一定會有 差在係sanche定dembele

想sancho 不過似dembele

小朋友先做選擇 木狗一個都唔會deal

如果有埋買入價，個畫面會仲精彩

就咁一個人點會值得咁jer法

最後一日先做呢啲
唔覺得會嚇到多仔

Daniel James

會唔會係ocampos

Not left wing?

下mk 34m？

就算完咗轉會門窗都仲可以買sarr / buendia

我

佢打右都得

我要攬炒

當係同阿狗互相買？做數？

朗隊👶🏻

之前唔知邊隊俾人炒成隊捐人工 唔知我獌會唔會

緊係唔會

C9都賣到23m

其實BW意識幾好
佢比人夾係可以做番生個波出黎
唔明點解咁多人屌

又慈善家又開解人

d買出買入價...唔計賣青訓 正數應該得 c朗
仲要覺得賣平左比蝗好多

踢返右邊應該會好好多
係未夠成熟姐

人腳廢就人腳廢
So9你都係踢返d簡單波算啦，學咩人後場build up
玩大腳練下執second ball好過，依家10腳有8球執輸

未夠班踢 同意識好兩回事啦
身位唔夠已經係死症

防守唔覺得一時三刻可以點改善
不如攻到對面仆爆

同埋艾華係free走咩
佢唔係季中走人？ 榜都唔撚上？

幾型

就算買哂telles cavani sancho

都唔覺得會攻到對面仆街囉

葡系班全面進場
法語系全部躝

呢個教練團睇落都唔識教防守企位
都係主攻算數啦
仲有成日換fred想防守，點撚知佢送返個波俾人

見到麥龜成撚日hold波大斬/自己帶上中圈就好撚躁

好慢啲決定 高波又俾佢落地 啲企位又怪

木狗係醒水就唔會依加狗急跳牆啦

用波型中堅呀

帶上中圈短傳比梳後場長傳比awb 斬出界 角球衝上去鳩頂出底線

Thank you and goodbye Ole

斜斬比shaw 然後一係shaw 無起動 一係斬到離晒罩
出界之後 shaw就望返轉頭,每場都會發生

唉 佢仆街死啦

我驚scott黎到香港踢鳩波，會抑鬱返發

有啲似占屎

2014年7月21日，艾夫拿以120萬英鎊轉會費由曼聯轉投意甲球會祖雲達斯，合約為期兩年，另消息透露如祖雲達斯能取得2015/16年度歐洲聯賽冠軍盃資格，曼聯會多收30萬英鎊[12]
我屌你老母.... shaw條垃圾接班
接你老母咩

禁區頂妹下妹下，望足幾次，傳比人

曼區and ole最爱呢type

都唔知乜撚野戰術黎

我想問呢個字點打

用波型中堅

be

1415年啲買賣人真係好傷
細孖 Vps 小豆

屌, 原來支那狗嚟

咁叫用波

大佬專登嘅 呢個愛冇心

咪撚屈啦 輸入法問題
岩岩新轉會an俠

thanks

點球佬後繼有人

小米？

敢問下閣下用邊個輸入法呢

原來係咁

yes 比錯錢唔通唔用啊

爭啲唔記得佢呢單柒嘢

今場真係後場廢先顯得攻力好有問題

P仔嚟，返嚟慰問手足

好過借左去a米件垃圾好多喇

咁你唔好屌木狗so9啦
成隊都比錯錢 唔通唔用

Sancho黎架

真

老實講 俾你簽到sancho telles 都唔會有用
垃圾防守 中場又運唔到波上去

史摩應該都係買錯用左9年

麥龜尋日有冇做賽後訪問?

覺得依家要練返套352專打強隊
Shaw踢左中堅 telles左翼衛可以轉心助攻
雖然唔會穩陣得去邊 不過應該冇咁易比人
456

「中午12點」PS5網上訂購網頁爆炸集中討論

#722 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

溫故知新

其實唯一值得安慰嘅係呢幾次唔再係簽黑鳩

防中妹到下年個波都未上到去, 上到去之後就1個對幾個自己搞掂

🐮👶🏻史摩寧
回歸支那第一步

蘇蛇同會員屎波一樣

買錯夾硬用仲要用得柒

白人中堅咪又係戇撚鳩

臨尾壓哨整件dembele

有無人知佛堂放錦鯉是咪唔洗申請準備全家走人去台灣

香港中堅ok?

迷史除左影相女人之外✌🏻👹✌🏻
個年曆都好出眾

卡雲尼到未
占士係咪走

大家都反閪龍

唔駛特登打啲九唔搭八嘢去spin走你用小米機

佢進攻意識應該好過awb

般奴、Mata、VDB交波都可以好爽

辛祖傳波意識都好好

就算人腳齊，都要睇下識唔識排

列狗買咗翼, 應該唔要james

支持賣左隻龜

啲中場點

邊個諗到用maguire妹波派牌真係足球天材 全隊幫佢駁腳 補位 比人打反擊幫佢執屎

this is so9

其實做咩
佢彈錯page?

拖肥簽埋Ben Godfrey

今日轉會窗就完
請問簽到人未

快d簽埋清新全力爭冠啦

可唔可以送埋羅美路過去
搞掂埋個膠龍，應該爭到前四

細孖早排先又再屌v92，話v92個陣黎到曼聯，用都未用過佢就話要賣佢走

VDB Bruno
Matic

單防中，仲要馬迪活力咁低
前面入埋唔夠失

今季猁鏝highline俾人睇穿點打嘅話, 簽埋清新直接爭冠都得

防守時，vdb同bruno都要返後啦

要靠vdb Bruno嘅活動能力，走上走落

反正成班都係廢

寧願愛攞英超都唔想利鏝攞

想睇愛攞
或者熱

利鏝就係以攻代守
曼就比個波人攻爆自己
後防壓力大到
之後又唔知自己廢又要由佢build up

熱狗就咪啦
想繼續睇佢個獎杯柜

雖然熱狗係幾重視香港市場

會唔會真係panic buy dembele
Depay 去巴

Godfrey 好柒勁愛記就好

Shaw踢左中堅
J到咁

點重視傳統都係曼猁阿最多
想像下曼冇費蛇小幾多fans

Ben Godfrey has signed for Everton from Norwich City for £20m, penning a five-year deal until the end of June 2025.

20m平到咁, 屌咩

魔性，猙獰嘅笑容

點解諾域治d人咁勁要降班godfrey lewis aarons

大細孖，小豆，香川......

係我到左

見到Erva 琴晚個sky sports 個interview ，就好sad

只要福馬普唔出場, 其實已經係一隊正常既中上游球隊

逐個計曼聯啲人都唔輸蝕架, 點解會16弟

3 cb可以飛馬迪用mctom/fred掃吧

真係要簽 pigford咁廢
收30m俾個清新佢啦

拖肥都唔係競爭對手

免費送過去等佢地爭冠啦, 唔想見猁鏝拎英超

仲有十日比你傾sarr，木狗唔會同你急

就咁cap一張相好易炒車, 如果有片就最好

眼神話比我聽佢好後悔

大家關係咁好
收平啲10m

來了

上季個防守 除咗閪龍派膠之外
整體上都叫合格 點知一開季又改變防守打法
無啦啦兩閘收入黎做咩 第一場人地有Zahara 上場有March 今場son
場場俾人完爆 Shaw同AWB似係收咗戰術指令要入去禁區協防 但兩翼又唔包返落閘
邊個教練諗埋呢D on9戰術

回程機票有冇折呀

叫緊司機兜返機場

體檢特登失敗

免費 送3分俾我地護級就得

早晨
有冇清熱酷

sorr好有潛質做笑匠
同awb組成搞笑二人組

得閒先

今季愛拎冠就好笑

唔撚明點解兩閘收縮防守

JAMES 頂唔頂到一季呀

從來沒辛祖 出價當做例行 太貴冇一億
Greenwood只是替補 都會難堪 不想充當他替身

2閘收入中間 任人爆2翼
街場都唔會咁啦

呢幾日經過卡寧頓，見到好多球員一車車咁送入去，有好多個都流眼淚，佢地知就快要簽約...真係好慘!
球員都係有靈性，踢波都係搵食啫....就算場上柒左都請大家唔好再笑佢地！我都已經開始戒...

唔好呀 最好降班趕走狢狇㹤

仲有隻龜去中圈做派路

有momentum真係唔出奇

拖肥簽羅美路啦
一定勁過pigford

冇歐洲賽

76又安排佢唔洗太多走動錫住黎踢

隨時我曼d人傷晒都未到佢傷

清新係咪仲放緊假

然後繼續兜兩翼唔回防有乜問題
要打反擊呀

Sancho黎未

因為d中堅柒頭會漏頂 要去執屎

之後派鳩埋比人打返擊🤣

未失第3球我已經屌佢老母
中堅又跑得慢去中圈把撚咩
拿拿趕聲分俾馬迪普巴自己死返去後面啦
未屌完即刻又俾人搶到

依家咁fit，我諗再差都唔會係場上做唔到野

其實so狗無料未玩d簡簡單單戰術囉，扮乜撚野大師普巴最勁係長傳 偏偏叫隻龜派

然後再加埋兩閘縮左 對中堅上撚埋去 真係放題

fb 見到

分比普巴都係差唔多唔係未試過比人截到失波，唔明既係點解失左咁多次都仲係咁

你知 我知單眼佬都知 係得曼教練團唔撚知

講分波ROJO 好佢好多
真係有長傳, 又唔會妹好耐, 速度都追得返

麥狗除左泊大巴頂頭鎚之外都係搞笑

希望eric今晚講下曼聯仲係咪要後場build up play

高普尋晚都係笑笑口，都係比人屌

俾普佢一係轉身搵人 一係回後
通常佢未搵到人就已經迫甩咗
屌明知佢身後有鬼仲俾

比普巴起碼後面唔洗少咗個啦

上半場得拜係後面1on1 Kane
Son一上去已經輕鬆2打1打撚殘你

第一場返射12碼又係咁

你仲諗呢d野呀

攻撚死佢啦，同埋三中堅補到防中位既，比我掉埋普巴放前面

堅?

睇下skysport個名先啦

假account
睇吓佢handle先啦

如果堅 就唔會而加先有人講

等我開心左10秒

隊長唔出頭屌得啱，但蘇狗屎還屎佢笑又好表現得好忿怒又好都幫唔到隊波㗎啦

遲啲就堅㗎啦

鄰居個亞洲總部之前係香港添

朗隊可以拗到紅變返黃

車狗路過想問下買telles同cavani 有咩用

Welcome 雲加

依家普巴踢個個位比人一截都係無分別

木狗諗住保平安

好想知So9下場識唔識換下人換下陣
定又係勝利10人

買唔到其他人咪敷衍下囉

but 呢度極憎軌
快走吧

冇 鳩買你覺得買咩人有用

Welcome to 賊船

9買
1)無其他人可以買到
2)肯定唔係頭5既選擇,但就DEADLINE 買左先講
______________________________________________
*其實我好鐘意咁樣同其他球既球迷傾下計

走啦屌你老母

Welcome Telles

Telles 可以叫係左邊有個出波點 cavani 就係留住做文員

買雲加解放成隊波

Why come utd telles

我買左三季愛拎冠，今季有機啦

唔好叫勝利11人啦
輸撚左咁多場

如果係英美，有冇得告佢造謠生事？

做樣

當自己做咗野，好似俾人追project咁

問下啫 又唔係平時嗰啲爆閘狗

Sor
叫So9十一人算

咪係
洗唔洗屌老母

冇

sor, 原來認錯人

x2, 洗唔洗去公海開個理性討論GROUP, 註明不喜勿入

平價鯰魚效應

係咪伊巴嗰球 明明應該真係要紅 佢走埋佢個球證到講下講下紅牌變黃牌。

其實明明上季福傷之前隊波都幾好，係因為太耐冇操定點，點解今季會踢到咁撚樣

一定傾唔到依到咁deep

上年一樣係咁, 戰術冇變過
不過球員fit 橫移快補位快咪冇事
上半季Fred McTom workrate 好高, 下半季滿血馬迪幫唔少
上季尾一攰/ 今季開季唔fit 就仆哂街

你睇猁鏝一樣係唔fit 搞到俾人炒, 唔通佢地又轉咗防守戰術咩

問題係蘇sir 見唔fit 應該要改一改戰術, 而唔係班波唔fit 都一成不變咁照去馬

濕地個季轟單線作戰咪係勝利11人用全季囉

佢淨返一樣嘢勁係隊波點西都無球員不和果類新聞

好似free riders做project 咁夾硬zip d 無關痛癢嘅slides 落去,到最尾都係用唔著比人del走左

有冇片 唔記得了

抽下Topic咪算
不過平時班軌係幾乞人憎既

愛簽埋godfrey
之前降班話要執個隻

大家有冇FF過牙朗回家？

木狗: 降班姐係廢啦
我曼唔會要的

黎黎去去咪又係幾條白卡佬

咪又係俾人爆閘

根本連登D 文化就係toxic

邊個會員黎 完全封撚左

炒蘇狗請雲爺爺啦
爛牌都有前4

因為普帝出黎之後中場攻守效率都收晒皮

我到依家都唔知泛登獌同軌係點結怨

點會肯，過到嚟都一定場場踢到爆血管

好似嗰隻轟爆閘狗, 冇人理佢慢慢佢都冇引啦

3角蚤
唔撚識佢

Can I go back to Porto?

是撚但啦唔重要

+1，平時搶口post多到煩，睇完其他隊d波想正常討論下都唔得

而家都好似差個精神領袖 費sir 一個電話佢應該會諗下

屌

Matic都唔頂得幾耐 普巴横移補位嘅意識又唔好 即係要搵Fred 或者mctom 先可以補返啲位

理性講 軌獌猁廠依四隊都係搶口
熱淨係咬廠 鏝就太少球迷

有冇人夠膽試下出公海開個咁既post

我硬係覺得老費當佢係仔
佢未必真係好錫呢個老竇

冇 條友逢續約前先煲下新聞話回家

矛盾大對決
120m sancho定
120m cavani telles upxxxxxno partney
純粹比較下
睇完尋晚覺得就算120m買左sancho咪又係死

有時真係忍唔住笑

Alex Telles中文譯返應該點叫

下場仲有龜都唔撚睇

泰勒斯？

上年now歐聯叫佢迪尼斯
普遍叫泰利斯

有機會會踢3中堅

York 好似去u23教 有冇機搵到rio 入教練團執後防

就係因為費sir先咁尊敬佢
你youtube search下費sir c朗就知佢地嘅關係
不過唔係費sir c朗都唔會睬你曼聯

叫定泰狗先ok?

咁基本上呢20年費sir=曼聯

其實我既意思係,正常既球迷,
間唔中去下其他隊POST到問下野,答下野咁,
成件事好撚有愛

一來好似唔止差個精神領袖，
成場波同一個弱點俾人攻到完場都拆唔掂

二來費sir點開口，擺明賊船嚟

Taylor swift?

亞力士.天能

點解要靠一場波黎決定?

名叔教練團

ole自己請辭啦
唔忍心見到你仆街 最後被仆街木炒

香港啲釋名都係咁上下

事實尋晚場波啲防守真係超越下限

想問返點解果個ziyech唔見左人係傷左定咩

黑店左閘，我就覺得唔好 j

Manchester United are the ‘only one that can put money’ down for Ousmane Dembele, but the Spanish side haven’t received an offer around the €50-60m they want so far

[@mundodeportivo]

中堅 防中 閘位 真係一場波既問題？

講真我覺得尋晚攻又唔係差得好緊要

無，講波好搵好多

真
反正都閪鳩硬
自己走無咁肉酸

Ziyech 友賽brighton傷
International duty後ready

你自己話睇完尋晚得出呢個結論

我諗右翼問題點都要解決先啦掛

木狗：鳩fing fing多2個鐘就有得食晏 舒服！

Fred

Manchester United’s 6-1 humiliation by Tottenham at Old Trafford on Sunday has had no impact on Ole Gunnar Solskjaer’s position as the manager. The club remains firmly and totally behind him, is the understanding

Btw pulisic +ziyech出番車就見真章

telles upxxxxxno兩個都贏啦。前面廢最多唔入波 啲中堅係鳩咁派膠會睇到嘔血。

未搵到人教唔會炒，蘇又唔會有違約金唔要咁戇居

Southampton are among the clubs to have enquired about the possibility of signing Manchester United left-back Brandon Williams on loan

超過50M 基本上全部都係柒簽

艾莉絲 。 泰莉絲

幾撚無腦先會拉低自己隊友
人地快開都無反應，要馬迪叫先知出事
做隊長做到佢騰晒雞
買美斯都無用
C朗可能有d作用，因為佢會黑面屌柒麥狗

幾睇好佢應該同拖肥James有得揮下

想知高生會點講

咪係 點好意思

水昌宮 白禮頓 都已經柒 係尋晚更加確認姐

驚閪咩

其實係 係嗰後防自爆搞到收皮

想知佢地好返之後會點出 Werner打中間好似麻麻地

屌師係咪冇班落？

會每句10隻字9隻字都係粗口

成個list講緊未正式黎曼最有睇頭真係得迪馬狗

重點係攻完就算入到波都唔夠俾後邊敗家嗰下先攞命

牙朗同費sir感情好好係真
佢地情同父子
但係就算費sir開口，牙朗都唔會回家囉

後防人腳上都算齊，問題係戰術上，但我覺得前面唔夠腳說係唔夠腳

Werner false 9
Werner
Pulisic kai ziyech
Kante kovacic
Chilwell silva zouma azp
Mendy
淫亂走位one touch football 之類

下面最平果4個表現最正常
awb上季季尾都開始柒柒地，最重要係連防守企位都無進步

🗣"Im making myself sound almost like a broken record, but I don't see it happening with Jadon Sancho"

James Cooper believes Manchester United won't be getting Jadon Sancho

如果真係出齊依兩個踢翼 中間havertz 牌面睇真係幾有睇頭

快借

佢唔走就唔駛買右翼

So9 個兩場係咁話狀態問題

Party/飯+sancho
我唔要telles+cavani都無問題

綠木起到腳果兩次組織其實ok

咁未即係未搵到領隊俾木狗玩囉

講左N 次根本唔應該一大舊錢轟落一個人度, 好似普巴呢D 大帝, 而家出佢又死唔出又死.

季尾虛火真係唔知點形成

呢幾年都係無咩係公開場合提

唔通話自己廢唔識教咩

Ousmane Dembele to Manchester United is not dead but unlikely. United want a loan, whereas he wants a permanent move to Old Trafford #mufc #mujournal

[@sistoney67]

The FA is investigating a report that claiming Tammy Abraham, Ben Chilwell and Jadon Sancho attended a party in breach of coronavirus regulations. The party reportedly organised for Abraham’s birthday broke the “rule of six”.

好快雲迪碧克都會變雲迪狗

我又想知到底mata係咩事pl完全無得打
連後備都無
回哂塘定真係無位

rice都要80m先食到

因為Sob on9
講完

你唔比般奴踢全場已經有位可以踢啦

呢個真

即係唔應該簽sancho?

中間break 左幾多月, 又操得切有態咪可以自動波,

上季尾個break 中間有幾少都係靠十二碼開紀錄, 之後人地局住攻有空位先拉得開比數.

VDB?

作為車狗睇咗幾場曼 bruno 我覺得好平庸
相反vdb 可塑性高好多

so9 唔信佢
盃賽打到曉飛都冇用

都唔出，唔計

我唔想囉.

蘇蛇聯賽永遠嗰11人 盃賽踢到曉飛都冇用

唔出般奴當然出連打攻中

條友鍾意狂俾d risky pass
但如果佢狀態唔好就狂斷
佢上季尾到而家狀態都仲係差

Bruno根本吹大
下場費普綠(辛)碧福卡
最己陣

琴晚肯出我連一定炒對面7個1皮

前面班大帝唔走位, 般爐有鬼位俾波咩.

尋晚咪換走咗白lin

咪賴啦, 佢自己好多面對面交失

近三季PL入波仲少過lingard，上季PL 0入波

呢家後防大爆炸
佢passing低成功率某程度上就好似fred咁
增加後防班垃圾既壓力

50m樓下，我覺得ok
你地點睇

佢唔止簽一件咪ok

risky pass係其1，其次就係肯走生位唔係死位
暫時識走既中場得達叔+般+vdb

留返筆錢好過

琴日真係應該出lin
反正歡樂場 搞到我vdb要沖涼

咪係
bruno上季尾已經開始面對面交失
以為上季chur盡左
點知呢家開季都係咁

唔覺得筆錢1月會買到人
唔信格狗會俾筆錢留返下季用
所以呢家唔用，曼聯都無機會用呢舊錢

x2 呢件買完後悔程度同bebe應該有得揮

要睇木狗會唔會想留筆錢再追sancho 如果會 可能就真係借一季睇下咩情況 雖然我覺得今個轉會窗唔買 sancho之後都唔駛旨意買到

好多波有位就塞落去唔理隊友到唔到
有啲直頭當對面透明

啱
應該俾格狗分咗佢

巴狗唔肯借
只肯賣

依家既人腳，其實係咪出vdb好過普

其實係
比猁撚射36球嗰場，lin都搵到個入波

x3, 一係傷一係紀律問題, 借一年試下ok, 買就咪搞.

佢啲risky pass好多根本唔差 ，如果班友對空間稍為有少少觸覺其實好多都可以係妙傳黎
宜家呢隊波就算俾3，4年前嘅奧燒都搞唔掂啦

般奴走位還可以，不過呢家佢將個重點放左係派牌方面
以走位黎講，馬達空間感真係最好
vdb暫時睇都有潛質，最緊要跟多d馬達學野

留黎都係比格狗袋

352 Fred McTom VDB 中場, 福馬雙前
塞住後面穩守先, 前面靠福馬vdb 3個撞牆撞入去

拜利都好過白Lin嘅
但班後防唔知係太斯文定點，有下Lamela去到K角位一對二埋晒身都仲可以帶返個波出嚟又交到

佢呢家d一腳risky pass
好多時傳之前都無望過果個位有無隊友
佢企定定或者帶住個波傳果d就唔差

🗞 Ousmane Dembélé to #mufc is unlikely to happen, as Barcelona want a permanent deal while United want a loan. #udlatest [@sistoney67]

Who else

牙朗其實喺祖記有d球霸feel,個個都盡量傳俾佢等佢浪費機會

暫時 出中場出 麥湯 Vdb 般奴 夠活力

同埋兩閂咪再收咁埋 放空間比人地雙翼慢慢控

依加有啲人地閘曬都交 姐係俾波人

直接將VDB 推上前好過啦

般奴仲有問題係唔識控制節奏
基本上我地中場好似冇人識咁

睇So9會唔會轉陣式
你換個人踢都係冇分別
到時又會話VDB踢咁後做乜呀
浪費哂VDB前場拉扯, one touch嘅能力諸如此類

Done Deal: Ed Woodward joins Washroom on loan by half an hour deal.

Lemar

sarr 。。。 唉

左翼衛出telles 試下傳啲early cross vdb走位唔錯 效果應該幾好

唔知佢諗乜
條傳球路線俾人block晒都照交，搏人地隻腳癡住係地下唔識郁？

隻腳快過個腦

本身我都唔明
但睇完曼聯就明唒

Pogba, Martial, Bruno, etc.

Lm M子survey report

其實陣容完美了，啲錢又多得濟，咪求撚其買下，去幫補下其他隊共渡時艱

可以見得
尋晚有一球直接關佢事，一球佢要揹一半飛

條友上季好似0g0a
以為下體放左佢打gk

應該簽Sarr啦 反正仲有10日可以簽英冠人

琴日好快已經出咗啦

Not bad

中場咁多人，但完全冇競爭性可言

我miss 咗

呢球勁risky

佢其實無乜點出
每場出10分鐘咁 點會有g a

尋晚拜利咪一樣爆到仆街
第3球咁樣交失法
第4球都跟甩Son

只係麥龜仲柒咋

費sir 年代或者壓得住dembele
依家

1日so9唔改以家戰術點踢都會繼續敗家
後面做波上去唔係問題，重點係你後面無1個人識用波/俾波
同回魂夜傳炸彈有乜分別
1傳俾妹/馬廸，之後對面揾2個人夾已經8成攞咗你個波
大半隊壓晒去對面反擊放去左/右邊永遠唔會見到肥梳同awb
你話交波交到成隊疤咁我話知你搓足全場

vdb 打false 9
之前lin 個個位
反擊個陣回後hold 波俾馬福
防守個陣拉落中場幫手

尋晚個個都爆啦
但佢點都硬淨過白lin
成隊入面暫時最好嘅中堅一定係佢

再上一季踢左43場 3g6a
叫人點出

要同木狗攬炒應該係完左轉會窗集體辭職，睇下所謂兄弟班夠唔夠膽

以狀態論
可以推Vdb上ss 頂福仔 照用Bruno打cam

大米去左國米

- 蘇sir 0.66 分, 麥龜0.28 分 真係世界級
- 全隊正選冇人高過3分
- 蘇sir, 麥龜, 普巴, 馬仔4個 median 係0分
- 正選後備冇人合格, 今場冇man of the match

出自M子手筆

Final result 10

Vdb Bruno 學愛 James 施格臣得唔得，不過人地對閘勁咁撚多

對sarr呢啲長腳蜢冇乜好感
覺得個個都係笑匠

因為條右路無推進能力
好多時啲波一係就80m 一係就比Shaw

唔識用就唔識用啦可以勁幾多姐

盧卡斯迪尼好撚勁 又靚仔
仲要出波好靚

干Daddy示愛

所以班友可能又唔妥緊般奴
一來脾氣臭又成日玩risky pass 斷波要成隊追
自從俾v92教完隊波個個玩企定定但求唔斷波hea到完場咁款

Real Madrid’s buy-back clause is only active in the summer of 2021 and 2022 for Sergio Reguilon if the player wants to leave. Spurs hope the Spaniard falls in love with his new home and Jose Mourinho

telles助攻力有力一比
但awb同coleman冇得比

50m本身sarr 宜家丹比利應該係著數左

個樣滄桑左咁多

Falls in love with Jose Mourinho

摩佬未搏炒先算

癲尼真係勁好多打哂條左路之餘仲幫左中堅包好多波
出d波又決斷又夠勁
高文都攻守都唔錯
沖上尼助攻果下都好快

拉車同馬學唔到dcl同676攝位

110m Sancho
60m Upaxxxxxxx
拿拿聲喇屌

先唔講鍠會唔會肯落條咁嘅clause
對西班牙球員黎講, 鍠開到聲回家冇邊個會拒絕

大米賣開滄桑樣

支持干daddy來教曼

麥閪有死跟Kane
不過全部慢一拍
比人瘋狂拉走打身後

點解人地兩閘斷腳都打番起
shaw 7下7下咁

點樣4個

咪cavani telles 囉
木狗咁就當交功課

Sancho Upaxxxxxxxxxxxxx

疤狗呢啲水魚原本就好易劏，如果其他球會應該會傾得掂借，可惜我地都係一擔擔嘅轉會垃圾

four
有一間都還神喇

般奴應該淨係跑動迫搶workrate係勁過james

Telles and cavani
Can sleep now

cavani
telles
pellistri
sancho

一字排開

你睇下迪基亞個陣就知

有些事情就不要拆穿

有冇諗過係so9同班敎練弱智唔識操隊波同排陣

幾勁既人黎曼都會變唔識踢波

Btw Telles 出波好過 Shaw 好多

卡 telles 屎連續約 =4

係安76黎左之後先咁姐，之前都唔叫打得好掛，愛記上年排12可以打得幾好

利申：無睇愛記可能本身都打得好

第三個係

其實蘇狗太迷信 好想Copy人哋啲兩閘進攻過嚟
Awb唔助攻上去 留喺後場打352
再係咁樣兩閘壓哂上去
Maguire Bailly Lin 又唔係快 真係場場都輸到半打

It’s taken Man United 15 months to replace €80m Romelu Lukaku. With a £200,000-a-week 33-year-old free agent who hasn’t played for 7 months. Goals last season: Lukaku 38 Cavani 7 [sky]

Alex Telles deal is all but done for a fee of €15m with €2m in add-ons. He will sign a four-year contract with the option for another

pellistri都當係呀

左右都有俾，不過走d位多數係死位，前面3隻有2隻又長期發呆咁
走唔到出嚟攞波咪局住傳返去後邊，再俾人逼多幾逼就波都甩埋
呢類畫面大家都好有親切感

腳法都好過佢又識處理死球

借完變新Bale

2個咪卡雲尼同telles

Edinson Cavani has passed his medical and is set to sign a two-year contract with break clause available to club and player next summer, with announcement to follow

想當年爺爺輸完8-2就一字排開
最後埋單有第3
不過唔係幾信蘇蛇有呢個能力

Dembele 傳變左permanent deal
45+15

仲有個joe Rodin唔知何方神聖
曼報左15m俾雞湯

紅牌前同紅牌後差好遠
紅牌後基本上係垃圾時間，成隊都呆哂，評價實力無咩意義
唔好話拜利傳失，普巴就算輸12碼都唔覺有咩大件事

拜利英超可以睇多幾場同其他中堅夾下
但麥狗Quota 得7788，唔該死返希臘自首先，一係雪幾場儲積分再出

Leeds United had made offers of loans and permanent transfers to Manchester United for Daniel James. Marcelo Bielsa really likes him and really wanted him but United not interested

同google隊一樣既人

佢上年12月開始教啦, 上年下半季都踢得一般般
不過暑假買條中場幾對辦就真

-------馬------
福---普---般
-vdb---mct-
梳-龜-lin-AWB
-------西龍------

如果唔再買人
咁出會唔會係暫時最好

癲尼本身都勁係斷腳啫
高文就up level

Awb有上
但係隊友好多時唔比佢
或者比完佢
佢都係回番後
一係自己甩

高文最可惜喺高峰期大傷搞到以家傷多過踢

我都覺得AWB可以留返係後面
特別係你想普巴上埋去對進攻貢獻多啲嘅話

威爾斯中堅
又係傑斯推介
丹比利呢個價都合理

So9:比你拎去用踢得好咪即係落我面

Joe Rodon 15m
德國sky

中堅 wales國家隊好似正選後備之間
似係giggs推介

on9 tweet
唔好話ighalo 係LKK replacement

想辛祖伴你飛舞 雲外看琴譜

咦！係卡雲尼呀

癲尼完美接拜恩斯班

Rodon 傑長老sell左好耐

出文西應該可以零封son

Aouar去阿狗
48m

蛆Costa 返拜

如果辛祖 b plan係丹比利+爛牙又幾撚好J

咁今晚大家早啲訓
3個signing已知係乜水了

BREAKING: Manchester United and Jadon Sancho have reached an agreement over personal terms. All parties included in the deal now agree that Man Utd are shit.

進攻時候 根本唔洗兩閘壓哂上去
Awb又唔係助攻能力好強

一比人打反擊 就係得翻兩隻CB喺後場
Matic又追唔切波

重點係列狗

Joe Rodon?
英冠cb

中堅b加lin可能仲好
但隻廢龜蘇蛇冇可能會棄用

telles 卡雲尼 sarr 18歲右翼

知道dalot走，文西應該偷笑緊

幻幻 x4

Sancho呢

見麥乖咁廢 自薦緊下場踢左中堅個位

mata回塘？
佢打盃賽仲有大把貨賣
只係sob迷信lossing eleven

又唔係未借過人俾佢地，是但啦

攻嗰陣

Rashford Martial
VDB / Pogba
Telles Bruno Matic RW
Maguire Bailly Awb

蘇蛇既replacement係將馬撚擺返入中間
上年聯賽都入咗17球粒

輸波曼區都痴左線

一頁最底同最頂差1min 內

DLLM lan la

跟本就係教練問題，唔講名帥，咁點解費歷克教拜仁同尼高高華咁大分別，唔係話蘇蛇冇料到，但唔該唔好成日一副唔撚關佢事既樣

福仔馬仔個位唔郁得，覺得綠木後生啲會搶贏熱狗掛

喺多狗

呢件廢廢地都好似要10m

咩source

Deadline 原價買辛祖未

sorry佢真係冇料到

每次都覺得 勝利十一人啲波好撚慢
聯賽杯啲波就好撚爽
好少會一打一 寧願One Two

十一人就下下自己扭波

大敗完第二日就係轉會deadline 我都登木狗刺激 我自己都係 雖然明知空砲居多

咩唔知，6月已經講緊會簽佢

joe rodon呀嘛

沙利 肥普 邊個啱教啲

咁又點 馬仔頂？
再唔係成班禁區頂企定定

-------哈佬馬仔-----
----------VDB----------
----普--是但--般奴---
BW---冰--除左龜--AWB

馬仔輪綠木 VDB同般可以換位但一定要答住另一個or 馬達出
中間是但Fred Mctom matic

咁樣算鳩數啦

龜就雪佢老母三五七輪先啦

嗰髮型成個John wick 咁

改詞都十頁啦

比文西逼到敗走

作為ibanker木狗應該好熟悉FOMO

俾人架空咗做吉祥物架喇

你當佢漢獻帝 / 劉禪 睇就 fit 哂

蘇狗不如炒哂教練團，自己試下教返幾個月啦
反正呢堆教練團同垃圾無分別，你頂多都係同級
但死係自己手上，好過死喺教練團手上

憑咩

今日有改詞咩，好似上個月多啲

肥普會好過沙利

不過一定唔會炒啦
唔使諗

除左馬冇咩人會入禁區
有時馬出左尼都冇人攝番個中鋒位
次次都睇到好躁

沙利廢到笑

過多半季啦，我諗差唔多

so9：我真係一d都唔識-.-

費撚個位應該儘快換 其次麥堅拿

最後12個鐘

屌，一個dj仲唔夠
仲信傑斯d柒野

唔識當嘅咪撚衝大頭

正

連蛆個陣容都踢唔起sarriball
我曼點可能

其實有人入禁區郁下就捕到位架啦
聯賽杯vdb mata 甚至lin 都捕過靚位

就算琴晚阿仙奴個宣明會樣，矮仔黎， 一樣捕到位頂入

我以為麥堅拿係菲臘仔嚟 屌

3年約差到過咗一半
炒人唔會好肉赤

giggs啲野得giggs先識用

我仲係好掛念佢係曼聯既日子

炒撚左麥堅拿就得
費倫ole應該唔敢搞 卡膠係ole唯一傾訴對象

叫屌帥嚟激活妹

不如叫mata 教 西班牙人 可以複製達sir

快既11月已經換得

其實Sancho邊忽勁 冇睇過多狗
唔好答我英人

睇片係Mcguire style黎
又係si called ball playing

泥狗官宣未？

好彩無得入場 唔係要連續睇三場輸波

其實係出vdb 好過出三箭頭

達蛇咁勁係因為吸撚晒哥狗啲野返黎

請哂11個名宿返黎， 1人教1個位，
再請埋費sir 教蘇狗上堂學做領導

可能仲平過年年洗過億買人又同化變廢啦

睇唔到佢可以贏邊場

識打右 有出波有埋門有突破夠後生兼英撚

依家曼得馬達同vdb會後上入禁區
但so狗兩個都唔出

Pellistri almost done

邊撚個離

我之前都係
勁撚似樣

我講緊入奧脫福班球迷

sarri教預換半隊波以上啦
同埋條友唔識搞關係
到時球員同管理層一齊反

Who else is coming

疝癠㽵講得第一日嚟就想走
訓練個度一定好撚大問題
真係要由上到下換血

一季雙20

本身想買佩利鍚買錯左

個陣我講前中後簽三個

80m柏豪
50m薩卡利亞
20m joe rodon

點知原來我已經估大左

係？ 但呢d人係後備睇緊波

最後12小時

我以為爛牙wor diu

So9 做dof

狇話 我識撚你呢啲人

烏拉圭幼幼神鋒
黎拍住我地烏拉圭老練神鋒卡雲尼做一對烏拉龜頭

返去意甲踢對佢好 佢唔啱踢英超

木狗準備放假

威爾斯都唔係勁
仲要推介

屌你老母 無辛狗都整隻丹狗丫仆街木

呢條友無論數據定抑或係球王片都廢撚到仆街

今晚早啲瞓
瞓醒都唔會有消息

卡膠助教左成季
堆中場係佢身上學到d咩

Giggs算係咁喇
琴日都冇走場

條友係咁推介球員比我地
鋪定路比自己教
好攻心計

cavani telles已經係carrighton
木狗周圍搵緊rw

平又後生唔怕買喎，DJ 如果25M去Leeds，又有得賺喎，好過買跌錢Fred...

我都覺得係復賽前都唔會長坐睇ipad 完場，依家同教練團零交流，零指示，乜都唔做

然後復賽前明明都好肯放低身段打防反，復賽後任何情況都堅持猜猜猜

到底係有人夾計逼佢走定點.....同埋睇福頭復賽後入波都唔激動，個樣有時仲黑過馬仔隨時停賽個陣有事發生

下場連災難馬都冇埋，不如打定辭職信

Manchester United are still optimistic of signing Amad Traore from Atalanta and are continuing discussions in an attempt to conclude a deal in the January transfer window to leave then or in the summer

halo終於可以出
點知有個卡雲尼

木狗食屎啦 已經先黎搵 應間求其買個返黎又唔啱踢 又變冗員

過deadline咪求其執件buendia sarr應酬下曼迷囉

木狗係咁撚上下架喇

馬災停3場定1場

哈路復賽後越黎越慢

so9 lan mei ?

而家先揾

負負得正
我地無論教練定抑或係管理層都係廢到仆街 襯到絕

直紅 應該3場啦

violent conduct = 3

唔係好relax㗎咩
好chill㗎喎

Halo唔出得要留番杯賽錫住用

D人會唔會唔聽木狗電話

木狗真係好撚搞笑
周圍搵右翼又只係想借
係人都知你下年都係死去買sancho 唔會買斷借俾你個球員
但係sancho而家又可以有晒價可以買又唔去買
ibanker

係咪就係Sunderland till I die final day 要簽個前鋒個場面

未坐正嗰陣入波都會攬埋一舊

而家變咗街場睇波阿叔咁, 下面踢成點都wfc

Why no sell James can get more money to get a rw

隊波麥堅拿架
平步青雲無料到都係咁上位
遲早坐埋領隊個位

Winger
Done

有個麥字既人唔該全部去死

有班分析師話我曼唔夠錢買Sancho

麥湯係無辜的

睇報導話ole想賣 將筆錢用去sancho到

但係木狗reject
理由係會對未來買年青球員會有唔好印象
用一年就棄個22歲球員

笑死人 有辛祖但又唔肯洗錢買

好似話好多隊爭 我地release clause搶過黎
唔知有無記錯

依家先搵？唔好聽日先搵？

尋日賽會有冇出黎講番果張紅同黃牌

有搵過啲咩

屌你老母木狗

以後叫劏文尼算

真，英人都夠廢
仲要買威爾斯人

你學下人地祖記 車仔啦
成日比人當傻鳩
唔識做 就躝！

唔啱用咪棄

咁搶口

所以有幾場踢得好時，進攻時matic係墮後到同中堅平排，似三中堅咁，咁反擊已經唔駛咁驚

專登介紹d廢柴黎搞走蘇狗

有木狗仲想有咩好印象

木狗唔買都可以有一堆理由

咁似軌改d名

調返轉可能唔想做水魚先唔肯就範

但你係咁就早作打算，唔好戇鳩鳩咁係到

屌你老母

你話呀 依啲垃圾管理曼 曼點會復興到 最後一日先黎搵 仆街死啦 木狗

你老母木狗自己做埋領隊囉

法國source話dembele留隊
GO PLAN C

人哋睇到尋晚嗰場有錢郁都唔嚟啦

Btw 鈴木愛理

如果係有人做鳩佢，好心佢就走人何必咁樣消磨自己名聲

Awb 頭鎚唔好，放佢入呢個位？

上年拎第三，佢以為隊波唔買人都夠料衝冠

唔岩用留尼煲醋咩
係到又唔出佢
咁後生 對佢生涯傷害咪仲大
木狗真係多撚餘

屌你老母原來真係無plan b

唔識波學咩人比意見 條仆街 究竟佢想害曼害到幾時

以不變應萬變

搞掂，買到右翼木仔好波

過埋今日又可以改名

就算嚟
都冇心踢

西咸個Antonio la diu

仲會唔會落bid Sancho? 人地賣唔賣一回事，落都唔落bid 其實同玩9 Sancho 無分別，下年人地一定唔黎

佢地班陷家剷仲話加利仔唔應該批評佢地 完全係唔知醜到極致

所以邊個教曼聯都死
個仆街CEO都唔放權全力支持個領隊
點樣執好隊波啊

Not HKT 0000 tonight?

BREAKING: According to several sources close to Barcelona, Ousmane Dembele will stay in Barcelona #mufc #mujournal #DeadlineDay

[@RMCsport]

下年無歐聯1.2 都唔黎啦

屌你老母 咁你就一野轟落辛祖到啦 臭閪木
占呢d垃圾有價咪賣鳩左佢 唔岩用就係唔岩用 留離把撚咩

再講 james如果去到列斯聯既話
隨時打番起
好似李城個班尼斯咁

算啦 照比120m啦
你無plan b搞條撚咩 真係想降班咩 你老母臭閪

6點 最後6粒鐘俾人處理埋d paperwork

計英國時間阿麻

根本就係 做野完全冇計畫 見步行步 係要拖到最尾一刻 邊有人咁樣管理間世界級嘅公司㗎

其實你落極都係match唔到asking price既
落黎都多鳩餘啦
係木狗天真到以為多狗會到deadline day就減價

原來個donestic窗唔包英超

Party係馬體個個?

哈

屌襯有歐聯踢，快啲簽啲有實力嘅人番黎啦木狗下年冇架啦

人呢？人呢？

格狗cap晒水啦歐聯筆錢

木狗只係一件死毒撚

有料話Sancho 呢幾日都幫到盡，無訓練無比賽，走左去開Party 好似話激死多狗個CEO

木狗，蘇蛇：

番去實比費sir鬧

德國人好少deadline day先黎放主力

姐係12點前要有初步協議先？

啱價都唔放啦去到今日

最後搞呢啲有咩用
多仔忍左幾日就冇事
辛祖唔想踢歐國盃咩

未必既，巴如果賽係要買迪比，冇得佢唔走

I mean sancho

smalling都未done deal
但係羅馬好有信心

Sor

下 佢好想走咩？

Matic成日上左去標波 截唔到就三打二

尋晚仲以為波台會抽到地心崩塌
完全估唔撚到會係咁

多謝利記啦

想同柒福 連美斯玩call of duty 延遲低啲

true 根本人地過左8月5已經唔想同你deal
120m企到硬一硬
係木狗以為自己運籌帷幄

12點交申請比賽會，可以多幾個鐘搞文件

A domestic-only window, during which Premier League clubs can trade only with those in the EFL or below, will run from 23:01 BST on 5 October to 17:00 BST on 16 October.

都包, 不過英超只可以同英冠或以下球會交易

如果唔係猁狗頂一頂, 咪又係地球聯合軍

死猁狗搶fo

set 番buy back 咪得, 屌

Cod有delay先正 中十幾槍都唔死

進攻既防守企位 守波嗰會轉翻4231

我就係想講依樣

上網買開野都係禁幾個制就得, 點解買人咁煩架

買唔到rw都幾肯定會見到sarr

唔係借左比唔知邊隊意假咩

戰術錯 防守柒 expected result

木狗：我做咗曼聯七年唔識波，唔通你班平時只係識睇電視直播既球迷識波？

反龜之路真係易行

屌係簽Iñaki williams啦 好尾機

賓福特個benrahma
都冇人買
幾好波呢條友

咁都叫domestic

唔掂啵

開價£40m
英冠算天價

右翼真係一直都冇plan b plan c

一嚟廢到冇人想理 二嚟猁狗一齊柒

本身可能執緊野黎，睇完場波都係放反低

Auba計唔計

好緊張
過左今晚就可以宣布放棄今季

EPL cannot buy from epl
But can buy from efl

可以回購朗隊

維拉入猁三球果個都30m啦
呢個40m一定抵過sarr
踢英冠浪費晒

班教練真係好有問題
完全配合唔到球隊戰術發展
要技術無技術 要體能無體能

個勢似走囉， 無撚端端爭杯都唔出， 話病， 但國家隊又冇話退。

多仔其實以往幾單deal 同曼都傾得幾好， 又幫你接下贊奴沙之類，應該今次木狗太撚柒加陣反埋面啦

咪仲好 睇完唔洗嬲爆爆
冇壓力阿
屌你老母買到未阿

好撚想知木狗條撚屌 兩個月做過d咩

右翼等辛祖降價 等到今日都知無可能架啦

屌佢老母

食屎啦佢 領隊嘅提議又唔聽 係要諸多意見 佢係咪認為佢最識波 所有領隊都係廢

真真正正既季頭棄賽，準備護級

多仔個體育總監唔係講左唔會賣啦咩

之前球探比料佢都無聽

簽唔到人班都有得降，仲護級

屌佢老母，睇住班垃圾後防既災難級表現，我真係好想知平時練防守係練咩撚野

3場 本應0分 白禮果場真係贏-6

Fake news

差唔多成個球會以前嘅人都屌鳩佢 名宿領隊個個齊

又post

冇plan b就比錢買辛祖啦

等撚左3個月

未絆到過

佢差在係未屌鳩返鬧佢既人係別有用心

dem都係deadline前5日放

前5日同最後1日差好遠喎

由上年冇歐聯唔踢，等到今日肯黎唔肯比錢

而家周圍問人借人咁當日做咩唔借bale

bale唔想黎

都唔知幾時先出得

木狗：屌佢老母，呢三個月黎成個足球圈都夾埋逼害我。我想清冗員，班仆街就係咁殺我價，仲越殺越低，想我賤賣球員？屌你老母啦！我想買球員就係咁抬價，以為我會就範？屌你老母啦，我唔撚信你哋班冚家剷到最後會唔減價

跟住班球迷噴血

應該無 隊咗守湯出黎 陰公

湯忍住唔講粗口

果然係spineless

狼隊打fm咩又fabio silva又ait nouri

中堅呢

諗起轉會窗完就開心
唔使日日追睇買到人未
唔使有假希望帶來嘅失望
只需要慢慢睇住隊西波沉淪
宜家睇曼比賽見到對家入波仲開心

麥龜係咪打假波？
真心差到咁撚樣

係咪上次希臘比人恐嚇左佢

唔洗驚 過幾個月又有一個窗

頭三句同意

到冬季咪又係不停期待

隔住mon都感受到怒火

到時候又loop：追返夏天買唔到嘅人
》新人效應踢到幾場好波
〉爭4

到底木狗可唔可以出黎講下點解一直都唔買

到時覺得夠分護級就算

無計 講到尾都係曼迷
呢樣嘢改唔到
只好自虐

我都唔明點解自己波齡得個6，7年都可以揀左呢啲咁既閪隊追

到底我地上季點拎個第三返黎

Edinson Cavani and Alex Telles are both signing their contracts as Manchester United players

[@FabrizioRomano]

尋日客勝都3.7倍
木狗買40m都變120m la
仲好意思話無錢

Manchester United have a list of Championship players they are considering signing in the domestic transfer window which will stay open till October 16th after the international transfer deadline today #mufc

唔怪得牙木完全唔急
原來16號先係佢target

大米原來去咗國米 我曼B隊

尋晚柒成咁
智力正常都即刻買
作繼續碌柒咁走去周圍借人
D錢留嚟幫自己搞身後事啦

dklm木狗又中business世界個套用落足球到
以為咁樣就係對隊波brand name有影響
咪玩啦淨係曼聯個名都仲夠keep住氹後生仔黎啦(暫時)

Dembele玻璃人
踢到半季再講

直接去賓福特打包左右翼啦

會唔會炒鳩蘇b

琴日場波令我諗番起讀書時期曼聯輸波冇心情唔想番學
今朝真係唔想番工
打開一睇到痢狗
又覺得冇咩野
換衫番工

料左幾個月唔駛輪換, 之後天材波 (+12 碼)

但香川，mk，贊奴沙
無個踢得返水準

佢感冒姐退乜鬼國家隊

Josh king 7 welcome

簽多個沾屎返黎做戰犯

木狗真係食撚屎

又傳京士利高文

又黎左翼？

Kingsley Coman is an option for Manchester United as Sancho deal looks dead and Barcelona are unlikely to agree to straight loan for Dembélé, but it's getting very late in the window [ @RobDawsonESPN ]

國米cls
洗唔洗咁多閘

史波留隊

痴線...

咁正？有高文唔屌木

買唔到人都算啦，屌佢老味賣人都唔掂

木狗幾時死全家

史波留隊正路喎， 加陣三個中堅都爆， 得返佢

好廢喎清

樂觀啲諗 多一個中堅選擇 冇壞嘅

咁鐘意英冠仔不如降班落去算啦

已經慘到要靠人地柒啲去安慰自己
不過講真 都係唔好太上心好啲
盞自己難受

拜利 麥龜 冰人 呢三件點算 廢到咁

smalling + jones 唯一出路

史波都叫可以踢下，Jones rojo 連又可以逗多一年糧

又係文員黎
想要dem多d

我覺得史波穩陣個龜
起碼唔駛扮派路

三中堅are ready

岩呀 mu最勁中堅可能係smalling

十月重用Smalling rojo jones

下 撚得閒同你踢sub

最後應該king sarr是但執一個

不如木狗你教啦

想要既唔買
想走既唔賣

木狗冚家剷

算啦
留佢頂麥龜當簽咗中堅
不過蘇肯出佢頂麥龜再算

勝利十一人why not，佳仔反希臘啦

真係cls

唔出咪仲好

咁鐘意英撚，史波加麥狗囉，兩個騰雞王
咁多年買落咁多人，最後都要用返費蛇留落既屎波，乜撚嘢規劃嚟

Cavani no.19
Telles no.20

WELCOME!

識用一定係史波加鐘斯，阿sir又贏

19號新福仔

又話有人到，比啲消息黎啦喂

Sancho 99%

十年前：有smallinf jones，未來十年中堅唔使擔心了！
2020:

三中堅
梳宗師屎波龜AWB一字排開

睇漏左個Not？

成個馬甸尼咁

?

預言家

英撚後防 chemistry 100
實力負分

根本而家有人黎都死
我覺得教練團隊責任仲大

樂觀啲 1%

改名啦 多迷

過埋今晚可以改

簽香港個辛祖頂住先

敢講呢個區全部都係真曼隊波7到咁都仲care

利申：真曼

so9 過埋今晚遞信算啦
一來你又搞唔掂
二來個board 又玩鳩你 ,過多一個月佢地先炒你又可以轉移視線
木狗格狗又可以搞死曼多幾年

防守兩閘成撚日收得太入
進攻又係成堆收哂入中間
收入中間唔緊要
要識突然向前插走位
點知唔撚係
成班淨係識背龍企定定係中間
馬達都算難得，踢咁耐d走位都無俾班友同化

因為無普巴同球王福

真，自己走好過俾人炒
根本管理層同班主都大問題到痴線

支持同活華特攬炒

Welcome smalling

Welcome sancho

咁踢落去真係降班不是夢

學人分兩隊波打兩線
但就唔識變通
聯賽死攬11人 盃仔到程要關頭又用返11人

有冇人諗住罷睇

木：We're in the Endgame now

兩件防中的機動性太低
根本補唔切位 唯有叫兩即收入
其實中場出返麥湯加Fred/VDB 配般奴仲好啦

睇嚟telles cavani 完轉會窗，木狗你夠膽就威一次俾我地睇

怕變成阿個隻pepe咁

連勝果段係有架

季初都係靠福 係復賽先開始柒

屎波都放唔到

講就咁講

結果之後都係忍唔住睇

Pepe成£72m

差個ipad mon

On9贏英超我都唔會想返工啦

火魔曼迷

費蛇之後柒足咁多年, 重會睇波都係真曼

利申: 92boys 開始睇

依家巴都索價50至60。。
以木既傾價技巧 變個65m done deal都唔出奇。。

smalling 差啲咩放唔到？

羅馬出15m買屎波
木狗堅持要20m

我屌你老母放啦仆街

死全家啦屌

C朗年代開始留意 到Daddy年代先開始場場追

儲埋咁多中堅上倉

木狗個腦唔知咩構造

cls

差啲錢

買人就bid到尾 覺得人地會為賣而減
賣人就hold到尾 覺得人地會為買而加

買就平人地平，賣就想人地貴最後乜都冇

拎埋呢15m放落Sancho度咪夠囉

今次木狗又驚影響啲咩聲譽

so9又唔用又30碎都唔放

木狗 ：我買唔到辛組，你地咪冼旨意買smalling

數數下我都睇咗成10年
10/11嗰季開始追

Breaking:
Manchester United have agreed a deal to sign Fulham's highly rated centre-back Chris Smalling, is thought to be valued at £7m.

出屎波都好過出死監躉

呢個後生仔好好J

15m eur賣番出去有賺

高文都廢咩？
印象中幾好波

屎波都係有好大既問題 佢只會比白連好小小

唔買史波呢個操作牛逼死了

乜水呀屌

高文唔會放啦 拜講咗

我又Google左

早少少唔係話accept 15m咩
細緊都出晒聲 好心放佢走啦

smalling都賣唔出

支持smalling jones正選

新球迷係唔會明當年咸爺年代果種 有罰球就叫糊嘅感覺

1001

19歲

Amad Traoré is joining #mufc from Atalanta #mulive [@DiMarzio]

03/04

唔講都唔記得仲有宗師呢條友

助攻
Welcome sancho

1001 is mine